當日丞相陸秀夫背著宋帝昺跳海殉國，聽日泛民領導連登仔送頭殉港

泛民送頭殉港難啲哦

你隻熱狗

泛民不是一事無成，是賣港成功

蚋dee喺高登做狗時候熱狗仲係精蟲